原來大家一直爭取既民主自由，竟然係個粒黃豆可以滿足你

可唔可以記住初衷
記得自己爭取緊d乜